喺商場廁所食煙嘅人喺咩心態

喺隔離廁格食到飽曬

我情願隔離食煙
都唔想隔離痾爛屎

我都唔明，我自己都唔鍾意喺商場廁所食煙，真心臭

好彩我唔係痾爛屎

潑啲水入去